1- Asignar las direcciones IP a las subredes
2- Interconectar las interfaces seriales con encapsulamiento PPP
3- Configurar la autenticación CHAP del protocolo PPP
5- Configurar la autenticación PAP del protocolo PPP
